未訓既咪入黎傾下計囉（17）

屌 又開唔切

屌我開咗

推真樓豬呢個

咁用你個個啦！

跟依家po

lm

未訓既咪入黎傾下計囉（16）

#901 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
點解

用依個

hi

謝德b支持

謝肚毛b

多謝浮仔用1蚊請我做ptgf

脆b

多謝小星星抱抱我呢個肥婆

hi,send嚟俾我j吓未

sd咗碌鳩比你

不留名

星b

撚樣?

點解你要講唔比

你唔好笑我 sorry

大開眼戒

不要著燈

經濟差到咁

樓豬b~~

户口仲有三位數

有想我嗎

有！啱啱諗緊係咪應該叫你早b～

唔去返pt？ 點生存

你中意啦 有太多名 是但簡個

Hi 我都唔食辣架

有返

捱唔捱到出糧

助養我未

我窮過你

自己煮

你去做ptbf賺錢

一上水講d咁嘅嘢

想學

會窮

天使仔
同浮仔係講呢啲架啦

想做 有無介紹

佢專恰我

台主大隻型撚 大把生意

有人請就拎去買裝派畀大家

你試過為一個你愛的人學煮飯嗎

想同浮仔爭生意

支持

好好決定天光前唔叫你偽毒

真毒

打緊機都lm

打gay

醫巴 打咩機

點肥法

b豬

我碌飛機

頂

watch dogs 2

hi 樓豬

你唔覆我牙

屌我DT當年讀到一pat 屎咁

gd niteee

dt好玩好多

你DT學咩我記得我個啲好簡單

禾覆緊呢度

畫圖唔掂？

高達b

一直都想睇高達系列但無心開個頭黎睇

我都係，一路打一路昅下個電話

早咗喎牙羊

連緊機

假的 仲睇緊YouTube

d女人真係好古惑

早早早牙

頂你啦

我話我

yayaya

屌你呃鳩我

唔好咁講 我只係暫緩我個訓覺

我有樓豬裸照

未眼訓 有冇人陪我吹下水水

條友成日跳舞比我睇

有

聽日仲要早起

做咩丫

咁就早瞓啦

巴打你好好

jed

點解成日都出左個字字

你好呀

訓唔著

你係巴打！ 一定係
個名咁on9

你個野壞左呀

因為你cute cute

搞咩

你出賣我。。。。

真絲
我個名諗左好耐

有聲

辛苦哂

收皮

改名啦，叫做我要做感情台巴打

小妹都係巴打黎, 唔洗怕羞喎

多謝巴打

。。。 我都係

我絲打嚟

非gay

巴絲難分

男人就話自己係絲打
女人就叫自己做小妹
我好亂

真假難分

真係絲打
我冇JJ的

我都真絲

做咩呀又

今日分開左 上黎求傾計

有冇人可以問下我野
好無聊

唔信

點解唔信我

好

讀緊書定做緊嘢

因為女仔好少睇高達掛

有鳩真絲

同我一齊

Retake 吖
得ling u offer

我係冇鳩真絲

發下夢好喇

加油

真絲呢到

希望可以做三大仔

Hello

最緊幾日已經晚晚精神緊張 半夜係咁醒
當然今日發生左 更加好難入睡 依家又醒左
見到佢2點幾最後係line 同我講既野
應該所有野都返唔到轉頭

又真係想一齊返嘅 但無呢個機會

番唔到轉頭就更加唔好諗

歧視我

未開始溫書已經好大壓力

再一齊翻都無幾多個可以行到落去

真係咁易咩,佢用左三日考慮我地五年幾既感情
原來咁輕易就可以放低

我男友都好鐘意高達
佢重睇緊

唔好諗咁多啦
聽日先諗啦 訓啦

讀咩科

訓得著唔上連啦
感情台真係從來冇入過黎
但發現真係仲有人會理你

加油g chi

This is gay

始終準備考試同讀書真係兩回事
只可以講句加油

我想再為佢做返啲野 一樣野都好 就夠
大家而家仲細 諗得幾長遠都無用

多謝c打

加油啊

呢到大把人陪你呀

連登有愛

向來緣淺，奈何情深。
有啲感情係完結就會完結，唯有比時間自己好好放低

親戚睇死我唔得
但我個分夠入city （今年衰on9 唔識玩jupas
只不過唔係我鐘意個科

咁你覺得自己可以為佢做到啲咩嘢？

多謝

親戚
我有諗過retake dse讀書, 不過唔知讀咩所以擱置
利申: 從不溫書既垃圾

嘻嘻

好殘忍咁講句，你為佢而做嘅嘢，係咪代表佢想要
有時候無論你想點對佢好，對方未必想

佢地講d野好鬼難聽
不過而家我已經接受左
我會比心機

但身邊所有野都同佢有關 好難一時間去忘記
甚至乎依家電話張相我都未轉
屋企四圍望 總會見到d 野係同佢有關
好辛苦

一次撻q唔算d咩，加油

你可以試下直接壽終正寢

小弟鄧你高興, 搵到鐘意既科目
化悲憤為力量又好, 對自己既目標負責又好
唔好忘記初心
覺得辛苦個時上黎吹幾句就得, 我會提你溫書

你中學讀咩科，打算大學讀咩

時間沖淡一切
呢段時間發下癲係可以，但要慢慢將佢由自己生活中一步步咁刪除

呢句套用到落我到

中學econ bafs
大學想讀中文
商科不了

有啲後悔當年無retake

有鳩絲打

點解
讀得唔開心？

冇鳩絲打

好想認識你

完全估唔到，加油！

少少啦，一言難盡

有男朋友

想做老師

全部預設有鳩

好多fd讀緊lingu中文

祝你地百年好合
都係有鳩既啱我多d

訓醒先第一日開始自己一個 路好長 有諗唔行落去
但當時好怕後悔 完左就機會都冇
呢到真係一個好地方 有地方俾我呻

加油絲打
揀左嘅路都係要繼續行落去
G持你

幼稚園老師？

你終於認自己都有鳩啦咩！
扮絲可恥

你返去揸高達啦

俾心儀女仔推期再放飛機，好灰

路係好長，你可以決定自己以後點去行
唔好因為一個人而令你日後人生得痛苦

你都好快搵到女友嘅

放咗幾多次先

Same!!!!

即係你要放棄

小學老師

我話有鳩既啱我喎 唔係我有鳩

點解

約我

我唔信 你一定有鳩

係男友

突然諗唔起唉

咁我retake小學，做你學生先

人少少認左佢啦

我都未講完打算佢覆我，我就答比我放飛機

牙浮

點解唔信，係咪要自貼喎

多謝各位開解
我黎緊訓唔著一定會上黎同大家呻

好吖
你拎100分 我送自由高達比你

好！ 多謝妹妹

啱㗎啦，呢度啲人唔洗瞓

屌有鳩絲嚟既

一次，佢應該想同我做朋友，佢對我都幾好，但多數都我主動揾佢，可能佢feel到，所以本身約好咗都推咗我，唔係怪邊個，只可以怪自已唔夠好，都就嚟開學。大把靚仔排隊，我都係自己打一世飛機算了，學人溝女

咁又係嘅 道理都明
但自己都會成日諗埋呢啲野

我自己如果俾人放兩次飛機就會斬纜

哥哥

都套用到落我到

抱抱
奇奇好明白呢種感受

我第一次入黎 hello

奇奇係愛情大師，失敗𡂈隻

我都係

牙奇快啲改名

巴打 你隻手好靚

點解要咁樣話我

但諗落真係好岩 佢決定左要走
真係點講都留唔住,唯有孤身上路

我只係個風度翩翩嘅豬肉佬

快d搵個女仔拖你隻靚手

不如叫 奇奇奇奇奇奇奇奇

笑到仆街

既然佢有決定，你都要比自己有新生活啊

你01？

呢度d人癲架, 全部睇手就知咩樣

係
唔好歧視我00後

我都係，你幾月

唉
唔知點解第一眼睇奇奇睇到係哥哥

小傳奇巴第一日已經咁辛苦
之後點頂落去

佢都01

屌

又出多個字

咁我係巴打嚟，我係哥哥呀

痴撚線公司

女人好易老
巴打你就唔怕啦

咁多位 聽日就有機會拖高達b隻靚手啦！

初頭先最辛苦
到咗某個位就會麻木
然後又有嘢再刺激返自己
loop2次左右就會好返

........唉算喇算喇 有鳩就有鳩

好cute

終於認啦咩

因為新開

老撚咁遠

我都覺，腦魔連登第一

呢啲時候真係要慢慢嚟架
唔會即刻就走到出嚟

利申 自己都走緊出嚟

服咗你

goallll

你都係想我死姐

反正愛情不就都這樣

yeah

上u?

唔好嫌棄me

Retake

上水啦屌你

交換tg?

又來

對上一段 接近2年先企得返起身
今次真係唔知自己點,
好似唔想再哂時間落呢樣野到

我地一齊努力

班五毛狗喺fb買isp email

最愛新會員

sor

你又嚟

冇啦啦講no.

慢慢就會淡忘
你越care點行得返出嚟，就越難做到

Retaking

Added

真心？

應該一陣又消失

上嚟呢到傾計啦 開心好多架

sor乜鳩

難得我上水你竟然潛

Okokokokokok唔潛住

唔可以比架
我做錯d乜

佢唔見咗！ 唔通比hugo食咗？

同鳩達一齊入u

十卜

笑死我

原來仲有人未知

無事無事
責任不在你到
你沒有做錯！！！！！！

死佬

鳩達個hugo1991 fake架，玩緊你

醉暖杰少

好衰呀佢

個絲打又唔見咗

呃我新黎新豬肉
唔同自由高達做朋友 哼

嗨脆b

係到

你個衰人 哼

唔好

記得上連登勿認真

見到都起雞皮

誰都mk過那個沒有？

又話連登有愛

走開

仲多伏添

真係好衰
絲打應該打柒佢

喊出黎

絲打你可以起鳩達底，8個月前有個1q題po，話兩頁開估一頁就收皮，睇完你條氣就會順

有愛地撚鳩你

再笑呀你

比返個真嘅你喇

唔要

睇完你會開心返 信我

正評不解釋

做咩變咗bin c

使唔使咁大隻字呀

中伏

我唔會再呃你㗎

自拍一張無數啦！

唔笑啦

點解個陣冇人幫我

呢場運動已經徹底變質 變咗bin c

無所謂

唔信
你呃左我2次
又扮絲打
哼

我放過佢 唔代表另一個絲打放過佢

啱啱睇咗

唔expect你唔知
hugo1991喺我中學嗰陣已經笑緊

我唔會呃你架
我好乖乖架

負負得正

出事會有人救放心

證明我幽默

我真係唔知

讚咗我打去你嗰wall度
你嘅長相：
()100%：男/女神級數
--------------- --------------- ------
你係我嘅：
()FB friend
()朋友
()好朋友
--------------- --------------- ----
如果你黎我屋企過夜：
()你訓床 我訓地板
()你鐘意啦
()冇可能嘅事
--------------- --------------- ---
如果你攬我：
()驚訝
()你冇病呀
()當冇事發生
()永遠冇可能發生嘅事
--------------- --------------- ----
你應該：
()同我多D傾計
()當我係好朋友
()多D讚我嘅野
()Copy呢個去玩 等我就可以讚
()做我兄弟姊妹

最好笑係有人貼咗張曲棍球嘅相出嚟

其實我都唔知 但我唔會亂tg人

屌 仆街 笑撚到我死

又交友

呢個我信

唔想中伏

後生唔知都正常

夠50個讚 我就同我鍾意嘅人表白

你呃咗我都會比返個真嘅我啦

又笑
光復你

cls

已讚

有無洗讚小鴨鴨xd :$既fd子

呢個真嘅，佢po過好多次

多謝巴絲們
啱啱嚇到我即刻del message

一直都唔知洗讚小鴨鴨係咩嚟

青春啊
我要初戀啊

扮老餅 哼

讚好左我會係您個wall打[5個♥最高]
❶可愛性:
❷粗暴性:
❸活躍性:
❹開朗性:
❺友好性:
❻天真性:
❼重要性:

頂我仲未del

我以為佢真心想同我做朋友

牙辣！

又嚟

你太善良

其實我都唔知⋯
不過我會set自己係霍格華茲讀書

唔要
我嬲

又黎

自我bin c痴撚左線

點算

我冇做過d咁嘅嘢添

係咪我唔夠mk

有
跨國企業

牙奇

純情學生妹

正評左

唔會再信你

笑木，你嘅青春都係咁！

而家先蒲頭

你唔夠潮
好差

好青春
嗰陣成日喺初戀個wall度cm

我確實大過佢哋

係

不嬲行開毒撚路線

洗wall洗讚

你放棄咗加密

佢想約炮！連登好多狗公

掛住傾，搞到落錯車

屌我都係

我窄醒咋
成班cls兩個鐘又準備爆一個po凌晨

agger

我都係小心d

我a0

唔好留tg係最穩陣

咁夜先返屋企

依家轉ok!?
我係葛萊分多院

on9
啫係搭巴士 落咗火車？

我喺外國，而家係下晝

好啦又玩新野(*¯︶¯*)
讚左係你wall 答你以下嘅問題：
1. 我叫你咩：
2.對你icon 有咩感覺：
3.你係我邊個：
4.二至四字形容你：
5.幾耐冇見：
6.幾熟:
7.有咩想同你講：
8.你似幾碎：
9.我地有咩係一樣：

鄧不利多

原來係咁

毒撚唔玩得 sor

落錯站

來吧

邊個叫你呃我

又畀mk恰

去死一死吧

我男朋友有個好白滑嘅肚腩b

扮a0

咩係剪bu

正啦

load左兩秒先明

洗讚小鴨鴨嘅公務

進步呀蠢

真心定假

成日都想奶

低能，站同站之間應該好遠？

吳準少

真心
諗到佢無啦啦轉language

4個字啦

我剩係會摸

sleep is for the wet

唔好再伏我

邊4個字？ 好撚柒遠？

吳廣得

係 好正

我會meet

我都唔會再呃你

成公里遠

。。。。有無得禁止你發言

話事話我準備染金毛

吳準堤

愛呀

唔要你

我男朋友唔撚知去咗邊呀！！！！

ya識貨呀絲打

染粉紅 染紫色 好多色都好靚

我因為曲棍球而原諒咗佢

受b世界第一

好快會搵返！！

Hi

派膠之鬼

超正

I wet

點解？

oil

楚b

玩佢粒lin

4分鐘內跑得完

啱啱呃咗人 你問我答

因為你用肺講野
我就唔撚中意

我成日都咁做

知唔知醜？

點解要呃我！！！

好曬，唔想跑

唔知佢知唔知

灰紫甩完變金

我以為你知咩嚟

極危險 呢度d絲全部都好恐怖

放棄

好正呀

你呀屌

肚毛不了

攬下先

比我整到濕咗

我？ 我梗係知

好正
樣唔使靚 頭髮靚就夠了

頂 我會比佢鬧

我蠢

little

真 得小妹係乖乖女

唔緊要，我都係
我地圍爐啦

攬

我男友冇肚毛

你瞓唔瞓得著？良心過唔過意得去？

遮你

好鬼正
佢對波好大

我地毒撚圍爐算啦

連詩雅像也失調
對唔住 我係陰陽人

唔加囉

exex有少少肥仔波

要問下你先知

真毒自己圍一個爐

我都會 不過我唔理
因為真係太吸引

大隻波？肥仔波？

有所保留

多ex

你點知

好鬼掛住佢呀 好想攬佢好想摸佢

今日受寵了

唔要同你共用一個爐

唔好玩lin啦 好痛

全身最靚係把頭髮

我咩都知！！！

真人真事點改善

樓主開定新po

同我圍爐

No爐

訓練到隔住件衫都搵到

大隻波
由肥仔波變胸肌
我想佢變返肥仔波

圖？

好癡線

又講大話 明明咩都靚

串柒柒

大家咁話

前度都無

唔好踢爆

收到！

好正嘛 忍下啦

我瞓唔著
我無良心，反正對人好都無用

7-7-7-7-7-7

你明明就知我啲嘢，死人頭

我都係
佢成日著背心仔

我無機會啦
佢仲係你身邊呀

開心

咩方法

小妹乜都唔知

可唔可以借你男朋友一日黎

不了，好危險

其實唔難

未訓既咪入黎傾下計囉（18）

唔好唔開心
下一個更可愛！

冇圖冇計傾

靚就唔會無人溝
次次做主動就嚇死人

唔得
你想對佢做d乜乜

啱呀

佢想基你男朋友

唔知佢呢呢呢呢

join

唔會再搵啦 搵唔到個好似佢咁嘅人
一個會再令我向前看嘅人

我男朋友會呷醋我sd圖比其他人

佢好愛我

join lin jolin

好搶手

你笑我個野壞左

好想J你男朋友